1 - Список использованных технологий

2 -  Состав участников проекта
   - Анна Липовенко
   - Анна Бортник (студент на сотрудничество не выходит)

3 - Какие задачи выполнял кто из участников 
    - Анна Липовенко (Задание для студента №1)

